燒緊嘢食

燒緊嘢食，格離有班中學生
有個女仔幾靚女⋯⋯點樣問佢攞電話好

影佢上嚟睇下

大尾督?

富泰

咁樣影人唔係咁好

圖呢 屌你老母

唔好圖定老母⋯⋯
攞左電話先⋯⋯
點做好

問佢有無廚師腸

無圖就完post